# GUI_rules_CAN

## Установка

Для запуска данного проекта понадобится Node.js ([Ссылка для загрузки Node.js](https://nodejs.org/)).

После установки Node.js, выполните следующие шаги:

1. Установите зависимости:

    ```bash
    npm install
    ```

После установки всех зависимостей, выполните следующие команды:

2. Для сборки проекта:

    ```bash
    npm run build
    ```

3. Для запуска проекта:

    ```bash
    npm start
    ```

Эти команды запустят процесс сборки проекта и запустят его на локальном сервере. Откройте браузер и перейдите по адресу [http://localhost:3000](http://localhost:3000).

## Docker

Чтобы запустить проект в Docker-контейнере, выполните следующие команды:

1. Построение Docker-образа:

    ```bash
    docker build -t GUI_CAN .
    ```

2. Запуск Docker-контейнера:

    ```bash
    docker run -p 3000:3000 -it GUI_CAN
    ```

После выполнения этих команд приложение будет доступно на локальной машине по адресу [http://localhost:3000](http://localhost:3000) через Docker контейнер.
